
                      Muy buena película. Rodada en Navarra. Sabe juntar muy bien dos géneros que de normal son contrarios. Terror y comedia. No es exageradamente de terror ni exageradamente de risa. El punto perfecto en ambas para hacerte pasar un buen rato
        
            